BTS首歌雖然唔係太岩口味但個MV幾正...

好歐美 拍得好睇

應該一早就出mv啦

好撚正啊屌

歌唔算好聽
concept好得意拍得好靚

放白鴿好似諾亞方舟feel咁

屌條唔知咩film fake曬
我以為嗰條film係mv跟著覺得好垃圾
點知原來唔係

仲有啲動物

不啦

真心防彈D mv完全係高水準

好正

淨係V仔同牙國都就黎J出血..

Rain be pouring
Sky keep falling everyday

個個都型到喊 Jimin啲舞真係勁靚

v跳舞進步左 係咪要入dance line啦

V仔